12月尾毒遊布達佩斯

玩成10日 唔知點plan好
巴絲們有冇咩景點/嘢食推介
同埋想知東歐要着幾厚衫去
撞日期可以一齊fing

好靚呀

去背包客棧搵啦

蘋果鵝肝

推呀

記得早1個月email book定啊

聖誕個排間間都唔開

一月頭到開未

上山睇夜景

中午開檔時間去汁雞

會唔會凍死

玩3-4日已經悶

蘋果鵝肝真係流晒口水

要試佢地個牛肉湯 幾好飲

會唔會去埋其他地方？

yes

諗緊火車去附近玩兩日一夜咁，未plan

10 Budapest真係有啲多 ，考慮下去隔離Vienna/Czech吧

去浸溫泉, 雖然似大浴場多啲

個到d地道辣椒粉 可以買包返去自己試下整 好平一包

樓主巴定絲?
屌上年得半日hea行咗pest一陣
今年有諗過跨埋年

浸溫泉

十日可以點過，定係留幾日過埋隔離國家

夜晚遊船河👍🏻👍🏻 我都覺得十日budapest多咗啲 可以考慮去下周邊國家 個人幾中意捷克

剛剛去完
個人認為10日太長啦，考慮下去附近既大城小鎮玩下
我12日去左布達佩斯、維也納、蕯爾斯堡、Hallstatt、CK鎮、布拉格，想知再講⋯⋯

btw牛肉湯係must try item，國會大廈好值得去（少有無強國人既景點）

邊間蘋果鵝肝好食推介
仲有new York cafe好冇去

邊間餐廳先

布拉格？

Kiadó Kocsma

budapest 5日夠la, 抽3日去viena, 1日去slovakia首都

咁多日淨係留喺budapest 景點嘅話一定睇得晒啦

仲有大把時間可以喺Deak Ferenc坐草地或者爬上Liberty bridge坐喺度鳩hea 好撚正

正呀

有時間可以去下附近既Balatonfüred
當地人假期會去依度HEA下晒下太陽

Lm

巴打10日好似真係有啲多
不過如果有一日半日多左冇咩野做
都可以分享下有咩做

搭metro 紅色M2線到 Blaha Lujza tér 呢個站
如果英文自問可以嘅可以去 Erkel Theater 睇下musical / drama (因為佢都係匈牙利話+英文字幕，仲要出得好快 ）
個陣有半日時間無無聊聊就去左個到睇左套 billy elliot （最主要係因為國家劇院個邊裝修緊同過左open hour)
記得價錢都好抵睇好似80幾hkd per one 不過可能我學生所以一半

如果睇完musical又fit到時間
又想食鵝肝個類傳統啲嘅匈牙利菜
可以去Lado cafe 到試下
我知其他地方有啲更出名
但呢間就價錢味道環境都唔錯
兩個人叫左2個餐湯，2杯飲品，兩個courses
都只係400hkd左右
鵝肝係好抵食好似200hkd左右

另外間野大概夜晚8點開始有band show
當然最好就bk好位先

近住 St. Stephen‘s Basilica 間雪糕店 Gelarto Rosa幾好味又可以呃下like
佢隻hazelnut chocolate 真心推介

最後就係如果真係去浴場
除左毛巾沖涼液個啲外
緊記要攞對拖鞋
唔係你一定後悔
個陣我去塞切尼溫泉浴場
又咁好彩播緊world cup

好似寫得太長似遊記
希望幫到巴打

浴場我冇入到去 好似好撚污糟
不過影相好靚

個地下係幾污糟下
不過都算值得入去睇下
可以當去個靚靚嘅游泳池咁

提提你M3 line under reconstruction 淨係weekday 先開, National theatre 都係裝修緊冇表演睇

個個講牛肉湯喺邊度飲架?
定求其一間餐廳都有?

同埋M3係最早收 夜晚落到去冇車on99
不過地面有巴士一樣叫M3補位

你都可以download個app叫BKK嚟睇交通

布達佩斯十日?
我3日都悶到西咁

去埋附近啦緊係10日

去the hospital in the rock

講佢地俾俄佬打同埋冷戰時期佢地有咩措施對核戰

認同，去完覺得比連登仔老點左
除左食嘢平，消費平，唔覺有咩特別

musical 嘢不如去Vienna ，上網有教點買平飛，雖則平時消費貴過Budapest，但可以兼顧埋shopping (鋪頭冇咁齊，退稅d店員話係退番匈牙利錢）

講景色附近布拉格，ck，hallstatt，Salzburg，國王湖，天鵝堡好好多
上述地方比你嘅感覺係古色古香，Budapest 係陳舊嘅感覺
呢樣係睇相唔覺，但去到會感覺到

同埋唔太建議搭regiojet 過Budapest, 之後要轉metro, 但個站好多露宿者，企定係個售票機問人攞錢嘅人，同埋好多眼神閃縮嘅人，不過係platform 同市區又冇乜嘢
一係落到站直接沖去metro 個info用credit card 買完飛就走

stay 1-2日係Budapest睇大路嘢同買手信就夠，留d 時間去多幾個東歐地方啦

年尾年頭會去10日奧捷匈 有無人一齊呀